有咩方法可以再增高！！！

小弟今年啱2字頭，目前1米8. 中五開始發現自己開始無咩點高過. 宜家作息都2-3點先訓，唔知關唔關事
之前有聽過話遊水可以增高，但係2字頭仲有無得高？有咩方法可以增高，除佐話打波呢類

米八溝唔溝到女？

2 字頭
兩歲？

當我冇講野

冇㗎啦 放棄啦

無女

樣子問題

專心整容啦

俾我屌

都米八啦
有無唸過唔係身高既問題

利申米八

173多d

米八就咪嘈啦屌你個hi

純碎係想再高d，然後再去操fit 會好睇少少

屌你咩，米8仲嘈，我米5都未出聲

講真 米八夠晒皮啦